今晚應該大跌一翻

已經跌到冇曬感覺

跌完10% 再跌果10% 已經無輸得咁甘
所以愈跌愈唔覺痛

身家又蒸發一成

小睡一陣返黎睇

連道指都跌300點